細數中共攻陷香港方法

1.人口大洗牌
每日150人落 重要每個生兩三個
基本上，小中學隨便一班應該都有5個係蝗

2.香港人普遍低民族意識
當你發現香港唔對路
你有錢就走人
有能力想叫你去大灣
冇錢留係度，但你冇咩影響力

3.語言 文化
大陸一出咩逗音同咩直播
旺角 深水埗等地區會有人推廣
你下載就送你野之類
普教中，細路成口蝗語 咩牛逼之類

4.交通
打通交通 方便車你上去之外
更方便係叫蝗落港
吸納蝗醫生

5.政治
直下人才奶爆共

錢你又送哂俾中共 人係又中共
你走定留係香港

1.唔只5個喇

收編傳媒，紙媒，電台，電視台

控制行政，立法兩會，以至整個政府

聘用大量五毛於各論壇轉移視線

文化入侵，普教，幼兒洗腦教育

由中聯辦收編所有建制票源，動員，滴水不漏

控制本地食材輸入，食水等

推高物價/樓價，製造艱難生活，市民忙於糊口，無多餘精力講民主自由平等普世價值

人口溝淡戰術大成功

推